屌你老母！熱狗狗竇topic咁串係咪想開戰？

要開戰隨時都得
咪撚單單打打

約囉 幾時？

有冇圖呀？

係人類都應該屌7馬撚

普爸

樓主都單單打打

推

打死脆皮狗

脆加油

關你能事

唔係講緊熱血公民牙

退出連登未

未

踢又唔夠踢
排名又無得比
又無得係歐聯鬥過
而家就翻d阿迷玩小學雞念咒，咁又唔滿意？

有無炒場師願意提供場地比大家切磋球技同武技 ?

家陣d蟲竇真係串過馬英狗

咪互含 ok?

Mma 教頭

唔得

唔知 #2 熱狗仲想唔想約戰呢

Push

響應環保